有fd唔登記做選民嘅，唔洗再比面佢

登記選民己經唔關政唔政治冷感，表唔表態，係公民責任，無人叫你投建制定泛民，無所謂，最緊要係表達你嘅意願。
如果，有fd話廢時啦，一票影響得幾多，抱住依啲垃圾思想，果個人己經無得夠，遠離足己。
最後，登記做選民7月2截止，快啲去登記同叫周圍人登記啦。

推

無得救*

足己？自己？

吊 完全就係我個fd今日講既野。
佢第一次遊行，行咗幾步已經話想返屋企，夾佢行到八點就話肚餓走人。叫佢登記選民佢就話政治冷感死都唔肯
都費事比，屌你個仆街返屋企啦你。咪撚再搵我

今日遊行已經有人幫你寄 只需要填個表 加到時投個票 仲有得懶？

莫ching

無錯。就係遊行見到想拉佢過去佢唔制，呆撚左 我話唔投今日既事會不停發生，之後佢就話政治冷感
咁你今日出黎做嘜9
算啦同隻港豬已經無fd做